% !TEX TS-program = XeLaTeX
%\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\documentclass[a4paper,9pt]{scrartcl}
\usepackage[margin=2cm,top=3.0cm,bottom=2.5cm]{geometry}

\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\patchcmd\@outputpage{\headheight}{\ifodd\count\z@ 0.5cm\else -0.5cm\fi}{}{}
\patchcmd\@outputpage{\global\@colht\textheight}{\global\ifodd\count\z@ \setlength{\textheight}{25cm}\else \setlength{\textheight}{24cm}\fi\global\@colht\textheight}{}{}
\makeatother


\usepackage{lastpage}

\usepackage[automark,markcase=upper]{scrlayer-scrpage}% sets page style scrheadings automatically
\clearpairofpagestyles
%\ihead{\rightmark}
%\ohead*{\pagemark}% short version of \ohead[\pagemark]{\pagemark}
\ofoot*{Pág.:  \pagemark  / \pageref{LastPage}}
\addtokomafont{pagefoot}{\normalfont}


\usepackage{csvtools}\setcsvseparator{;}

\usepackage{tabularx}\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}

\usepackage{tabto}\NumTabs{16}

\usepackage{pdfoverlay}

\usepackage{everypage-1x}

\usepackage{needspace}

%\usepackage{vmargin}

\usepackage{mathspec}
%\setmainfont{Source Sans Pro}
\setmainfont{Arial}

%\AddEverypageHook{\pdfoverlaySetPDF{membrete.pdf}}

\makeatletter
\AddEverypageHook{
  \ifodd\c@page
    \global\pdfoverlaySetPDF{membrete.pdf}
  \else
    \global%\setmargrb{2.0cm}{1.0cm}{2.0cm}{2.5cm}
  \fi
}

%\usepackage{atbegshi} 
%\AtBeginShipout{%
%   \ifodd\c@page
%      \global\enlargethispage{-1cm}\addtolength{\voffset}{0.5cm}
%   \else
%       \global\enlargethispage{1cm}\addtolength{\voffset}{-0.5cm}
%   \fi
%}




%%%%%%
\begin{document} \parindent=0pt \pdfoverlaySetPDF{membrete.pdf}
%%%%%%

\applyCSVfile{repetidores.csv}{%
\setcounter{page}{1}%
{\centering \bfseries PROGRAMA DE ATENCIÓN A LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES\par}
%\insertName \insertAddress \insertTime \insertDate

\ 

{\bfseries 1.-DATOS IDENTIFICATIVOS DEL ALUMNO O LA ALUMNA}

%\insertApellidos, \insertNombre	
APELLIDOS Y NOMBRE: \insertAlumno 	\tabto{12cm} SEXO: %\insertSexo

FECHA DE NACIMIENTO: %\insertFechaNac					

\ %LUGAR DE NACIMIENTO: 		PROVINCIA: 		PAIS: 			NACIONALIDAD:

CURSO ACADÉMICO: 2023-2024

CURSO: \insertCurso		\tabto{4cm} CICLO: 		\tabto{8cm}GRUPO: \insertCurso \insertGrupo

%LOCALIDAD:  Sevilla				PROVINCIA:  Sevilla

PROFESOR TUTOR/A: \insertProfTutor

\

NOMBRE DE LOS TUTORES LEGALES: 

TUTOR1: \insertTutorA	

TUTOR2: \insertTutorB			
%DNI/NIE:

TELEFONO: \insertTfno

%CORREO ELECTRONICO:

\

{\bfseries 2.- DATOS DEL PROFESORADO IMPLICADO EN EL PROGRAMA}

{\small  El tutor/a del alumno/a en colaboración con el profesor/a responsable de la materia elaborará la propuesta curricular al programa de atención a la diversidad que se vaya a aplicar.}

TUTOR/TUTORA: \insertProfTutor

PROFESOR RESPONSABLE DE LA MATERIA: Ruiz Benítez, Miguel Jesús 

MATERIA: Física y Química

DEPARTAMENTO DIDÁCTICO: Física y Química


\

{\bfseries 3.- APLICACIÓN DE LA MEDIDA DE ATENCIÓN A LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES}

PROGRAMA DE REFUERZO 

Fecha en la que se inicia la aplicación de la medida: 30/9/2023 

Fecha fin de vigencia: 25/6/2024

%PROGRAMA DE PROFUNDIZACION 

%Fecha en la que se inicia la aplicacion de la medida: Fecha fin de vigencia (*):

\

{\bfseries 4.- PROPUESTA CURRICULAR DE LA MATERIA/ÁMBITO}

MATERIA/ÁMBITO: Física y Química 

CURSO: 2.° ESO

\

{\bfseries 4.1- ELEMENTOS CURRICULARES A REFORZAR/PROFUNDIZAR}

\

COMPETENCIAS ESPECÍFICAS: 

{\small Especificar las competencias especificas de la materia objeto a reforzar o profundizar}

\

\input{COMESPFQU.tex}

\

CRITERIOS DE EVALUACIÓN: 

{\small Especificar los criterios de evaluación de la materia objeto a reforzar o profundizar}

\

\input{CRIEVAFQU2.tex}

\

SABERES BÁSICOS: 

{\small Concretar los saberes básicos que se desarrollaran y vincularán con los criterios y las competencias a reforzar/profundizar}

\

\input{SABBASFQU2.tex}

\

{\bfseries 4.2- PROPUESTA DE TRABAJO DEL PROGRAMA
%
4.2- PROPUESTAS DE OTROS ASPECTOS A TRABAJAR EN EL PROGRAMA}

%\
%
%TIPOS DE ACTIVIDADES Y TAREAS
%
%\
%
%SITUACIONES DE APRENDIZAJE PLANTEADAS
%
%\
%
%RECURSOS DIDÁCTICOS
%
%\
%
%AGRUPAMIENTOS, DISTRIBUCIÓN DE ESPACIOS
%
%\
%
%TIEMPOS
%
%\
%
%INSTRUMENTOS DE EVALUACION
%
%\

%\needspace{2\baselineskip}
{\bfseries 5.- INFORMACION A LAS FAMILIAS O PERSONAS QUE EJERZAN LA TUTELA LEGAL DEL ALUMNADO}

{\small Una vez cumplimentada la propuesta curricular de cada materia, el tutor/a informará a la familia o personas que ejerzan la tutela legal del alumno o la alumna.}

\

Fecha de comunicación: \ldots \ldots de octubre de 2023
 
Primer tutor/tutora/persona que ejerce la tutela legal (1): \insertTutorA 

Segundo tutor/tutora/persona que ejerce la tutela legal (2): \insertTutorB

\

Los/las asistentes en representación de la familia o los representantes legales (1) o (2) manifiestan haber sido informados del contenido del Programa de Refuerzo del Aprendizaje o Profundización.

\

\begin{tabularx}{\textwidth}{YY}
Primer tutor/a legal (1)  &	Segundo tutor/a legal (2)\\
\vspace*{3em}Fdo.: \insertTutorA & \vspace*{3em}Fdo.: \insertTutorB \\
\end{tabularx}

\

(1) o (2) En caso de asistir sólo uno de los representantes legales, manifiesta que actúa de acuerdo con la conformidad de los ausentes.

\

{\bfseries 6.- COLABORACIÓN FAMILIAR EN EL DESARROLLO DE LOS PROGRAMAS DE ATENCIÓN LA DIVERSIDAD Y A LAS DIFERENCIAS INDIVIDUALES}

\

COLABORACIÓN EN EL PROGRAMA DE REFUERZO 

\

%COLABORACIÓN EN EL PROGRAMA DE PROFUNDIZACIÓN

OBSERVACIONES

%OBSERVACIONES:

\


{\bfseries 7.- OBSERVACIONES}

\

{\bfseries 8.- FIRMA DEL PROFESOR/A IMPLICADO/A O TUTOR/A DEL ALUMNO/A AL QUE SE LE APLICA EL PROGRAMA}

\

{\centering FECHA Y FIRMA \par}

{\centering En Sevilla a 16 de octubre de 2023 \par}

\ 

\begin{tabularx}{\textwidth}{YY}

PROFESOR/A  &  PROFESOR/A TUTOR/A \\
\vspace*{3em}Fdo.: Miguel Jesús Ruiz Benítez & \vspace*{3em}Fdo.: \insertProfTutor \\

\end{tabularx}

\bigskip \bigskip

{\centering (Sello del Centro) \par}                                                                                          

%\input{\insertLocalidad}

\cleardoublepage 
%
%
}\end{document}\endinput
